覺唔覺刀劍神域俾人吹大左

桐人下下都大技秒殺

你班連燈仔唔係咁鐘意睇垃圾啊 無人認同

刀劍神域神作!

吹大左就見唔到啦 淨係見到兩條毒撚同時反D無人講既野姐

分身黎

分身開同一個post做乜鳩？

乜撚嘢啊 邊到2條

屌你老母抄post